墨西哥的真王牌23號

利申：日韓中毒，最近先睇波的跟風狗

巴打有睇琴晚場波都知墨西哥22號仔入左粒。
但都睇到其實佢地兩個，即係22同23號都有相當多機會進攻，甚至有3,4次單刀的機會。德國對墨西哥左翼的防守弱已經係事實。
22號把握到
23號把握唔到
叫個右腳仔打左翼係正常的，起唔到腳都正常的。
我要做既野，就係期待你下次的左腳抽射。